今日嘅問題係出在人數度

［代朋友po］
帶返個頭盔先，呢篇文單純想分析下呢兩日嘅情況同問題，並非鼓吹任何違法行為

睇返812嘅情況，由於人數極多，所以抗爭者部分淨係行行企企，不斷兜圈已經可以間接癱瘓機場運作，而當局亦較難插手；

但係今日人數少左好多，為左達成目的，抗爭者唯有集中人數，堵塞離境閘口，以直接癱瘓機場。但係就會引黎以下問題：

1.容易造成直接衝突
由於直接阻攔旅客，爭執機會隨即大增，不幸/有鬼嘅話，造成外國旅客受傷，就會頓失國際同情及支持，隨時國際輿論轉向，對抗爭者不利。而一有衝突嘅時候，機場人員、警察等就有原因介入，從而使場面升溫

2.失去和理非光環
機場行動普遍被認為危險性較低，去機場shopping睇戲又吹你唔漲；加上811嘅民憤，令大量和理非湧入機場而成功。
若行動變為主動攔截旅客，帶黎嘅衝突同風險相信會嚇怕和理非，減低參與人數，造成惡性循環。

3.容易被清場
少人數，又主動攔截閘口，令警察嘅行動目標單一且集中，清場難度大減；就算唔清場，被藍絲/愛字頭/黑社會包圍挑機嘅風險都增加。

而背後原因，可以睇呢個po嘅方析：

(緊急呼籲) 和你飛活動應該改為隔日一次

同意
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

民怨，點拆？？
好簡單，就係開番一條近玻璃既路仔，比佢地排隊！！

A. 部分遊客好嬲我地，仲話死老豆，點拆？
1. 開番一條路仔，比遊客排隊，至於機場開唔開門，係機場既責任。民怨唔再響示威者度👍

B. 有少量航班起飛，我地就失敗？
唔係！有遊客流動我地手足先至安全，狗犬冇咁容易清到場。加上，有少量飛機起飛升降，代表仲有遊客黎，有遊客走。機場有唔同既遊客，佢地唔嬲我地之餘，仲會散播我地既情況。

辛苦手足們讓番一條路仔出黎！！
記住得民心得天下！加油！！

呢個岩，希望唔好同旅客有衝突，而且有旅客係機場，無論多少都好，都會令到警方唔敢輕舉妄動

p牌推唔到po

少人數係主因！

人數唔會日日都夠 唔夠就忍一忍
不過核彈都唔割

參考手足建議，可以唔洗日日去，但人數一定要夠

和理非嘆咁多冷氣都可以唔出黎然後怪人數少既手足激進
有鍵盤有網絡就最惡最大最正確鍘住曬出咗去既

推

話口未完已經出左事
求下各位幫手推po

日撚日去！！！和理非！！假期會更多人！！！
一定影響到機場運作

唔該大家諗清楚
點解我地啲手足要做埋啲咁既野唔俾人入去
因為唔夠人
唔夠人呀!!!!!
如果夠人可以好似琴日咁多人塞到人地黎唔到 咁咪唔洗要手足做啲咁既野
政府都話左俾你聽你霸左機場佢做唔到啲咩 只可以用陰濕招
人多就可以揸住政府個春袋!!!!

所以
我屌哂今日無去機場既人既老母!!!!!

想問
6個義士既生命
少女隻眼
咁多義士流既血同汗
被黑警捉左私刑同控告既手足
一班理解後生既銀髮族
仲有太多太多數唔到
[size=5]咁多人既付出係咪淨係換黎大家一日入機場就完?[/size=6]
入完就散?
今日發生左好多事
大家好多位都要反思同進步
諗下點樣做得更好
你屌完手足做得7 咁唔俾解決方法
同射完就算有咩分別??
係有心既就唔該好好諗下下一步點做

聽日繼續
814機場見!!!!!

814機場見!!!!

推！